比人推得多，想試下學推人

推人有咩技巧要注意？

怯！你就輸成世

最緊要有錢賠

拎部prius去推人 人地都唔知你推梗

呢樣真

見到前面車牌唔算推

直接撞落去 唔撚駛諗

就係要連車牌都見唔到先算推

Gay post?

開埋大燈射L死佢，嚇到佢剎車再撞埋去

1. 狂閃高燈
2.狂boot
3.地板油

多謝你先。隊尾一定有排屈

係人地前面急煞好過啦

比人推車?

一個棍波起步唔溜後都做唔到既人學咩人推

起左步我可以好快

我會選啲垃圾黎推

推刺激啲